# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-11 23:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: blog/templates/footer.html:99 mixer/templates/footer_back.html:39
#: mixer/templates/footer_back.html:69 mixer/templates/footer_back.html:107
msgid "Why Mix"
msgstr "왜 익명의 이유"

#: blog/templates/footer.html:100 mixer/templates/footer.html:46
#: mixer/templates/footer.html:93 mixer/templates/footer.html:155
#: mixer/templates/footer_back.html:40 mixer/templates/footer_back.html:72
#: mixer/templates/footer_back.html:108 mixer/templates/index.html:67
#: mixer/templates/index_back.html:65
msgid "Features"
msgstr "특징"

#: blog/templates/footer.html:101 mixer/templates/footer.html:48
#: mixer/templates/footer.html:99 mixer/templates/footer.html:156
#: mixer/templates/footer_back.html:42 mixer/templates/footer_back.html:78
#: mixer/templates/footer_back.html:109
msgid "FAQ"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: blog/templates/footer.html:102 mixer/templates/footer.html:49
#: mixer/templates/footer.html:102 mixer/templates/footer.html:157
#: mixer/templates/footer_back.html:43 mixer/templates/footer_back.html:81
#: mixer/templates/footer_back.html:110
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: blog/templates/footer.html:103 mixer/templates/contact.html:11
#: mixer/templates/footer.html:50 mixer/templates/footer.html:105
#: mixer/templates/footer.html:158 mixer/templates/footer_back.html:111
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: blog/templates/footer.html:104 mixer/templates/footer_back.html:45
#: mixer/templates/footer_back.html:87 mixer/templates/footer_back.html:112
msgid "Start Session"
msgstr ""

#: blog/templates/footer.html:105 mixer/templates/footer_back.html:46
#: mixer/templates/footer_back.html:90 mixer/templates/footer_back.html:113
msgid "Check Session"
msgstr ""

#: mixer/templates/contact.html:13
msgid "Something not working? Use this form to contact Anonymix support."
msgstr ""
"작동하지 않는 것이 있습니까?이 양식을 사용하여 Anonymix 지원부에 문의하십시"
"오."

#: mixer/templates/contact.html:18
msgid "We have received your message and will respond shortly."
msgstr "우리는 당신의 메시지를 받았고 곧 반응 할 것입니다"

#: mixer/templates/contact.html:20
msgid "Message sending failed"
msgstr ""

#: mixer/templates/contact.html:43
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: mixer/templates/contact.html:55

msgid ""
"This is the Anonymix public PGP key. It can be used to verify the "
"authenticity of messages signed by us or to encrypt messages you send to us."
msgstr ""
"이것은 Anonymix 공개 PGP 키입니다. 서명 한 메시지의 진위 여부를 확인하거나 사"
"용자가 보내는 메시지를 암호화하는 데 사용할 수 있습니다."

#: mixer/templates/delete.html:14
msgid "Delete Mix"
msgstr "믹스 삭제"

#: mixer/templates/delete.html:17
msgid "Delete your mix?"
msgstr "믹스 삭제?"

#: mixer/templates/delete.html:18
msgid "This cannot be undone"
msgstr "이 작업은 실행 취소 할 수 없습니다."

#: mixer/templates/delete.html:28
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: mixer/templates/faq.html:11
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문들"

#: mixer/templates/faq.html:16
msgid "When should I use a bitcoin mixer?"
msgstr "언제 비트 믹 믹서를 사용해야합니까"

#: mixer/templates/faq.html:17
msgid ""
"Use a mixer whenever you have bitcoins that could be connected to your "
"identity or a transaction you don't want to be associated with. "
"Realistically, this means any bitcoins you receive from someone else, since "
"you don't know what they've been up to."
msgstr ""
"당신이 당신의 신원에 연결할 수 없을 때마다 믹서를 사용하십시오.현실적으로 당"
"신은 그들이 무엇을 알지 못한다는 것을 알고 있습니다. 있었 잖아"

#: mixer/templates/faq.html:23
msgid "How does it work?"
msgstr "어떻게 작동합니까"

#: mixer/templates/faq.html:24

msgid ""
"Anonymix is a tool to give you back control over your online anonymity. When "
"you send us your bitcoins, we'll send you new ones to the wallet of your "
"choice-- or even to several wallets. This ends the trail of any old wallets "
"and coins, which may be associated with your identity and past transactions. "
"Get a clean start on the blockchain by sending your mixed coins to a new "
"wallet."
msgstr ""
"Anonymix는 온라인 익명 성을 다시 제어 할 수있는 도구입니다. 우리에게 비트 코"
"인을 보내면 원하는 지갑이나 지갑에 보내드립니다. 이렇게하면 신분과 과거 거래"
"와 관련된  이전 지갑과 모서리가 끝납니다. 혼합 된 동전을 새 지갑에 보내서 블"
"록 체인을 새로시작하십시오."

#: mixer/templates/faq.html:30
msgid "What are your fees?"
msgstr "당신의 수수료는 무엇입니까"

#: mixer/templates/faq.html:32

msgid ""
"We have two fees, a service fee and a transaction fee. The service fee is  "
"%(ss)s%% and the\n"
"                            transaction fee is %(tr)s BTC per payout address."
msgstr ""
"우리는 두 가지 수수료가 있습니다, 지불금 주소 당 서비스 수수료 %(ss)s%% 및 거래 "
"수수료 %(tr)s BTC."

#: mixer/templates/faq.html:38
msgid "How long does the mixing process take?"
msgstr "믹싱 과정은 얼마나 걸립니까"

#: mixer/templates/faq.html:40

msgid ""
"That depends on the settings you choose at the beginning of your mix. If you "
"want your coins back quickly, choose 'Quick Mix' and receive clean coins "
"after one confirmation. For extra anonymity, choose one of the delay\n"
"                        options. The timer to release your coins will start "
"after the transaction has 1 confirmation."
msgstr ""
"코너를 빨리 원한다면 'Quick Mix'를 선택하고 확인 후 깨끗한 코너를 얻으십시오 "
"익명 성을 높이고 시간 지연을 선택하고 거래를 확인한 후 타이머가 시작되어 코인"
"을 출시합니다."

#: mixer/templates/faq.html:46
msgid "Does Anonymix keep logs?"
msgstr "로그 정책은 무엇입니까"

#: mixer/templates/faq.html:47
msgid ""
"At Anonymix, you have the option to delete all records of your mix right "
"away. If you don't choose to delete your mix from our records right away, we "
"keep logs for seven days to provide customer support. After seven days all "
"logs are deleted automatically. Please note that if you have deleted your "
"mix our User Support team may be unable to assist you, so we highly "
"recommend waiting until your mix has arrived at your receiving address "
"before deleting it."
msgstr "Anonymix에서는 믹스의 모든 레코드를 즉시 삭제할 수 있습니다. 레코드에서 믹스를 즉시 삭제하지 않으면 고객 지원을 위해 7 일 동안 로그를 보관합니다. 7 일 후에 모든 로그가 자동으로 삭제됩니다. 믹스를 삭제 한 경우 사용자 지원 팀에서 지원하지 못할 수 있으므로 믹스를 삭제하기 전에 믹스가 수신 주소에 도달 할 때까지 기다리는 것이 좋습니다."

#: mixer/templates/faq.html:53
msgid "What happens if something goes wrong?"
msgstr "문제가 발생하면 어떻게됩니까?"

#: mixer/templates/faq.html:54

msgid ""
"If there's a problem with your mix or you think something isn't working the "
"way it should, please use our support page to get in touch with the Anonymix "
"user support. Our team is committed to making sure you have a top-notch "
"experience with our service."
msgstr ""
"믹스에 문제가 있거나 무언가가 제대로 작동하지 않는다고 생각되면 지원 페이지"
"를 사용하여 Anonymix 사용자 지원에 문의하십시오. 우리 팀은 당신이 우리의 서비"
"스에 대해 최고의 경험을 할 수 있도록 최선을 다하고 있습니다."

#: mixer/templates/footer.html:44 mixer/templates/footer_back.html:38
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: mixer/templates/footer.html:45 mixer/templates/footer.html:90
#: mixer/templates/footer.html:154
msgid "Why Anonymix?"
msgstr "왜 Anonymix인가"

#: mixer/templates/footer.html:47 mixer/templates/footer.html:96
#: mixer/templates/footer_back.html:41 mixer/templates/footer_back.html:75
msgid "Key"
msgstr ""

#: mixer/templates/footer.html:51 mixer/templates/footer.html:108
#: mixer/templates/footer.html:159 mixer/templates/index.html:38
#: mixer/templates/new_mix_3.html:46 mixer/templates/new_mix_3.html:113
msgid "Begin Mix"
msgstr "시작하기"

#: mixer/templates/footer.html:52 mixer/templates/footer.html:111
#: mixer/templates/footer.html:160 mixer/templates/status.html:9
#: mixer/templates/status.html:25
msgid "Mix Info"
msgstr "믹스 정보"

#: mixer/templates/footer.html:165
msgid "Donations"
msgstr "기부 주소"

#: mixer/templates/footer_back.html:44 mixer/templates/footer_back.html:84
msgid "Support"
msgstr ""

#: mixer/templates/index.html:12 mixer/templates/index.html:28
#: mixer/templates/index_back.html:10 mixer/templates/index_back.html:26
msgid "This is"
msgstr "이것은 Anonymix입니다."

#: mixer/templates/index.html:13 mixer/templates/index.html:29
#: mixer/templates/index_back.html:11 mixer/templates/index_back.html:27
msgid "Anonymix"
msgstr "왜 익명의 이유"

#: mixer/templates/index.html:17 mixer/templates/index.html:33
#: mixer/templates/index_back.html:15 mixer/templates/index_back.html:31
msgid "Bitcoins without a trace..."
msgstr "추적이없는 Bitcoins..."

#: mixer/templates/index.html:52 mixer/templates/index.html:54
msgid "How safe are your bitcoins?"
msgstr "당신의 비트 코는 얼마나 안전합니까"

#: mixer/templates/index.html:57
msgid ""
"You might think that your payments using bitcoin are completely anonymous "
"and can never be connected to your real identity, but the truth is that "
"bitcoin transactions can easily be traced on the blockchain. If you don't "
"take extra steps to protect your privacy, it's possible for blockchain "
"analysis firms or hackers to find out your transaction history, how much "
"bitcoin you have, and even who you are. At Anonymix, we're committed to "
"keeping your identity and financial information secure. Here's how it works: "
"You send us bitcoin, and we send back new bitcoins to a new address that you "
"control. This breaks any continuity on the blockchain between your old "
"activity and your new coins, making it nearly impossible to follow the new "
"trail. For extra anonymity, you can choose to delay your mixer payment, and "
"send your new coins to more than one address."
msgstr ""
"당신은 당신의 지불이비트 코인완전히 익명이고 실제 신원과 연결할 수는 없지만 "
"사실은사실은 비트코인 거래를거래를 쉽게 추적 할 수 있습니다블록 체인. 개인 정"
"보를 보호하기 위해 별도의 조치를 취하지 않으면블록 체인분석 회사 또는 해커가 "
"거래 내역을 찾는 방법, 비트 코인너와 너는 누구야. Anonymix에서는 귀하의 신원"
"을 밝히고 정보를 안전하게 보호합니다. 작동 원리는 다음과 같습니다. 비트 코인,"
"우리는 새로운 것을 돌려 보낸다. 비트 코인귀하가 관리하는 새 주소로 이로 인해"
"블록 체인이전 활동과 새로운 활동 사이모서리, 새로운 흔적을 따라 가기가 거의 "
"불가능합니다. 여분을 위해익명, 당신은 당신의 지불을 선택하고 새로운 것을 보냅"
"니다. 모서리하나 이상의 주소."

#: mixer/templates/index.html:76
msgid "Speed and Security"
msgstr "속도와 보안"

#: mixer/templates/index.html:77

msgid ""
"Choose 'Quick Mix' to receive your coins after one confirmation. For extra "
"security, pick a timed or random delay to make your coins more difficult to "
"trace."
msgstr ""
"한 번 확인한 후에 동전을 받으려면 '빠른 혼합'을 선택하십시오. 보안을 강화하려"
"면 모서리를 추적하기가 더 어려워 지도록 시간 지연 또는 임의 지연을 선택하십시"
"오."

#: mixer/templates/index.html:85
msgid "High Capacity"
msgstr "고용량"

#: mixer/templates/index.html:88

msgid ""
"Due to our unique reserve that includes both hot and cold storage, we can "
"handle mixes of up to %(max)s BTC."
msgstr ""
"핫 스토리지와 콜드 스토리지를 모두 포함하는 독보적 인 준비로 인해 최대 %(max)s 대"
"의 BTC 믹스를 처리 할 수 ​​있습니다."

#: mixer/templates/index.html:96
msgid "The Chance to Win Bitcoin"
msgstr "비트코인을 승리길 기회"

#: mixer/templates/index.html:97

msgid ""
"Our exciting built-in raffle means you have the chance to win free BTC with "
"every mix! Every %(num)sth mix wins a %(per)s%% bonus on the amount mixed. "
"Mix with Anonymix every time to increase your chances"
msgstr ""


#: mixer/templates/index.html:105 mixer/templates/index_back.html:102
msgid "Multiple Addresses"
msgstr "다중 주소"

#: mixer/templates/index.html:106
msgid ""
"Increase the security of your mix by making your deposit from multiple "
"wallets, and sending your mixed funds to up to five receiving addresses."
msgstr ""
"당신의 지갑에 의한 당신의 공급의 안전성을 높이고, 혼합 된 기금을 수령 국에 보"
"냄"

#: mixer/templates/index.html:114
msgid "Certificate of Origin"
msgstr "원산지 증명서"

#: mixer/templates/index.html:115

msgid ""
"We issue a certificate of origin with every mix that guarantees the coins "
"you receive came from Anonymix."
msgstr ""
"우리는 Anonymix로부터받는 모서리를 보장하는 모든 조합으로 원산지 증명서를 발"
"급합니다"

#: mixer/templates/index.html:123 mixer/templates/index_back.html:93
msgid "No Logs"
msgstr "로그 없음"

#: mixer/templates/index.html:124
msgid ""
"We offer the option to delete your mix immediately. If you don't delete your "
"mix, we keep the details for one week in case you need to contact us. After "
"one week all logs are automatically deleted."
msgstr ""
"우리는 귀하의 믹스를 즉시 삭제할 수있는 옵션을 제공합니다. 귀하가 귀하의 믹스"
"를 삭제하지 않을 경우 당사에 연락해야 할 경우에 대비하여 1 주일 동안 세부 정"
"보를 보관합니다. 일주일 후 모든 로그가 자동으로 삭제됩니다."

#: mixer/templates/index_back.html:50
msgid "Why Mix?"
msgstr "왜 Anonymix인가"

#: mixer/templates/index_back.html:52
msgid ""
"Did you know that Bitcoin transactions are not anonymous and can be tracked?"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:55
msgid ""
"Hiding your identity in this digital world can be tricky, and you might be "
"leaving behind several digital footprints without realizing. Bitcoin Laundry "
"is here to help you keep your bitcoin transactions anonymous and private. "
"When you start a mix with us, we exchange the bitcoins you send us with "
"coins from our reserve pool that can't be traced to your identity or your "
"previous transactions. To be extra safe we also offer options to delay your "
"payout and send it to multiple addresses. We keep our fees low and reserve "
"pools large to make sure we can always give you the best possible service."
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:74
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:75
msgid ""
"You'll never have to create an account to use our service. For extra privacy "
"protection, we recommend visiting us at our .onion address <a href='http://:"
"link'>:link</a>"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:83
msgid "Fast"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:84
msgid ""
"If you don't choose a random delay on your coins, they'll be sent out after "
"only 1 confirmation. If you want to make your coins even harder to trace, "
"you can opt for a delayed payout."
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:94
msgid ""
"If you don't want any record of your mix, you can delete it right away. If "
"you choose not to delete it, we'll keep it for seven days to provide "
"customer support and then it will be deleted automatically."
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:103
msgid ""
"You can send your coins to up to 5 addresses to increase your security even "
"more."
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:111
msgid "Fair Price"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:115

msgid ""
"We offer our services for the low fee of %(service)s of your mix plus %(tr)s "
"transaction fee per payout address."
msgstr ""
"우리는 두 가지 수수료가 있습니다, 지불금 주소 당 서비스 수수료 %(service)s% 및 거래 "
"수수료 %(tr)s BTC."

#: mixer/templates/index_back.html:123
msgid "Secure"
msgstr ""

#: mixer/templates/index_back.html:124
msgid ""
"Your security and anonymity is our top priority. We make sure our servers "
"are protected against every type of attack, so you can use our service with "
"confidence."
msgstr ""

#: mixer/templates/mix_status.html:15
msgid "Mix status:"
msgstr "믹스 상태"

#: mixer/templates/mix_status.html:49
msgid "Your Mix ID:"
msgstr ""

#: mixer/templates/mix_status.html:50
msgid ""
"Save this number! This is the only identifier of your mix and you will use "
"it to check the status of this session."
msgstr ""

#: mixer/templates/mix_status.html:55
msgid "Do not send less than %(mn)s BTC"
msgstr "이것보다 적게 보내지 마라. %(mn)s BTC"

#: mixer/templates/mix_status.html:58
msgid "Do not send more than %(mx)s BTC"
msgstr "이것보다 더 보내지 마라. %(mx)s BTC"

#: mixer/templates/mix_status.html:65
msgid "Certificate of origin"
msgstr "원산지 증명서"

#: mixer/templates/mix_status.html:66

msgid ""
"We issue a certificate of origin with every mix that guarantees the coins "
"you receive came from Anonymix"
msgstr ""
"우리는 Anonymix로부터받는 모서리를 보장하는 모든 조합으로 원산지 증명서를 발"
"급합니다"

#: mixer/templates/mix_status.html:81
msgid "Deposit address:"
msgstr "보증금 주소"

#: mixer/templates/mix_status.html:91

msgid ""
"This mix is valid for %(inact)s days. Send your coins to the deposit address "
"within this time limit. Anonymix schedules the payment of your mixed coins "
"once your deposit has %(confirmations)s\n"
"                        confirmation. The arrival of your clean coins "
"depends on your delay settings."
msgstr ""
"이 혼합은 유효 기간 %(inact)s 시간. Anonymix 당신의 혼합 된 동"
"전 지불 (</code>%(confirmations)s </code>) 확인. 깨끗한 코너의 도착은 지연 설정"
"에 따라 다릅니다."

#: mixer/templates/mix_status.html:99
msgid "Output address(es)"
msgstr "다중 주소"

#: mixer/templates/mix_status.html:100
msgid "Percentages"
msgstr "백분율"

#: mixer/templates/mix_status.html:101
msgid "Delay"
msgstr "지연"

#: mixer/templates/mix_status.html:115
msgid "Your deposit payments"
msgstr "예금 지불"

#: mixer/templates/mix_status.html:118
msgid "Your incoming transactions will be shown here."
msgstr "들어오는 거래가 여기에 표시됩니다"

#: mixer/templates/mix_status.html:123
msgid "Amount"
msgstr "금액 : 금액"

#: mixer/templates/mix_status.html:123
msgid "Confirmations"
msgstr "확정"

#: mixer/templates/mix_status.html:123 mixer/templates/mix_status.html:139
msgid "Transaction ID(s)"
msgstr "거래 ID"

#: mixer/templates/mix_status.html:129
msgid "Mixed payout transactions"
msgstr "지불금 거래"

#: mixer/templates/mix_status.html:132
msgid ""
"Your transaction has been sent to Anonymix admin for approval due to high "
"volume. Please check back later."
msgstr ""
"대용량의 승인을 위해 거래가 Anonymix에 전송되었습니다. 나중에 다시 확인하십시"
"오."

#: mixer/templates/mix_status.html:135
msgid "Mixed payout will be released after %(conf)s cofrimation."
msgstr "혼합 지불금은 확정 된 확인 후에 %(conf)s  공개됩니다."

#: mixer/templates/mix_status.html:139
msgid "Amount Net:"
msgstr "금액 순"

#: mixer/templates/mix_status.html:139
msgid "Delay:"
msgstr "지연"

#: mixer/templates/mix_status.html:149
msgid " Delete"
msgstr "삭제"

#: mixer/templates/mix_status.html:152

msgid ""
"Click to delete all of your mix information from our servers.<br> Do not "
"delete your mix information before you have receive your mixed bitcoin."
msgstr ""
"우리 서버에서 귀하의 모든 정보를 삭제하려면 클릭하십시오. 로 <br> 혼합 비"
"트 코인을 받기 전에 정보를 삭제하지 마십시오</b>."

#: mixer/templates/new_mix_3.html:58

msgid ""
"Please enter the address(es) you would like your mixed Bitcoins to be send "
"to. For the fastest transaction, select 'Quick Mix' in the delay settings "
"and you will receive mixed Bitcoins after one confirmation."
msgstr ""
"혼합 Bitcoin을 보내려는 주소를 입력하십시오. 가장 빠른 거래의 경우 지연에서  "
"Quick Mix 을 선택하면 한 번 확인한 후에 혼합 된 모서리가 표시됩니다"

#: mixer/templates/status.html:11

msgid "Use your <b>Mix ID</b> to come back and check the status of your mix"
msgstr ""
"<b> 믹스 ID 코드 </ b>를 사용하여 돌아와서 믹스 상태를 확인하십시오"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "Korean"

#~ msgid "(:attribute) is not valid"
#~ msgstr ":attribute 이 유효하지 않습니다."

#~ msgid "Inactive -> older than 3 days"
#~ msgstr "비활성 -> 3 일 이상 경과"

#~ msgid "Awaiting Bitcoin"
#~ msgstr "Bitcoin을 기다리는 중"

#~ msgid "Bitcoins received, awaiting confirmations"
#~ msgstr "Bitcoins 은 확인을 기다리고"

#~ msgid "Mix in progress"
#~ msgstr "믹스 진행 중"

#~ msgid "Mix complete, sending bitcoin"
#~ msgstr "비트 코인 전송 완료."

#~ msgid "Mix ID Code"
#~ msgstr "믹스 ID 코드"

#~ msgid ""
#~ "Save your mix ID code until your mix is complete. This code is the only "
#~ "way to check the status of your mix."
#~ msgstr ""
#~ "믹스가 완료 될 때까지 믹스 ID 코드를 저장하십시오. 이 코드는 믹스의 상태"
#~ "를 확인할 수있는 유일한 방법입니다."

#~ msgid "Mix information"
#~ msgstr "정보 혼합"

#~ msgid "Minimum Payment"
#~ msgstr "최소 결제"

#~ msgid "Maximum payment"
#~ msgstr "최대 지불금"

#~ msgid "Payout address(es) | Percentages | Delay"
#~ msgstr "지불금 주소 (들) | 백분율 | 지연"

#~ msgid "hour(s)"
#~ msgstr "시간 (들)"

#~ msgid "minute(s)"
#~ msgstr "분 (들)"

#~ msgid "second(s)"
#~ msgstr "제 (들)"

#~ msgid "Service fee"
#~ msgstr "서비스 요금"

#~ msgid "Transaction fee per address"
#~ msgstr "주소 당 거래 수수료"

#~ msgid "Total transaction fee"
#~ msgstr "총 거래 수수료"

#~ msgid ""
#~ "Warning! You have sent in (<b>) less than the required minimum (</b) of "
#~ "(<b>:min-user-payment</b> <br>) To begin a mix, send enough to bring your "
#~ "total payment to (:min-user-payment) BTC"
#~ msgstr ""
#~ "경고! (<b>:) 최소 사용자 지불 (</ b>) 중 (<b> min-user-payment< / b>) 총 "
#~ "지불액  BTC 분 사용자 지불"

#~ msgid ""
#~ "Warning! You have sent in (<b>) over the maximum (</b>) allowed by "
#~ "Anonymix! Anonymix only returns up to (<b>:max-user-payment-display</b>) "
#~ "BTC"
#~ msgstr ""
#~ "경고! Anonymix가 허용 한 (<b>) 최대 (< b>)를 보냈습니다! Anonymix는 "
#~ "(<b> : max-user-payment-display < / b>) BTC"

#~ msgid "Your receiving address"
#~ msgstr "귀하의 수신 주소"

#~ msgid "Payment Scheduled"
#~ msgstr "지불 예정"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "보류"

#~ msgid "Delete mix"
#~ msgstr "믹스 삭제"

#~ msgid "New Mix"
#~ msgstr "새로운 믹스"

#~ msgid "View Mix"
#~ msgstr "믹스보기"

#~ msgid "Copyright © :year Anonymix - All rights reserved."
#~ msgstr "저작권 © : year Anonymix - 판권 소유."

#~ msgid "Blog posts"
#~ msgstr "블로그 게시물"

#~ msgid "Newer"
#~ msgstr "최신"

#~ msgid "Older"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Subject"
#~ msgstr "제목"

#~ msgid "Write your message here"
#~ msgstr "여기에 메시지 쓰기"

#~ msgid ""
#~ "You have the option to delete your mix information immediately. If you "
#~ "don't, we will keep your mix information for one week so we can assist "
#~ "you if you have any questions. Keep in mind that once your mix "
#~ "information is deleted we may not be able to provide user support, so we "
#~ "urge you to wait until you have received your funds before deleting your "
#~ "mix information."
#~ msgstr ""
#~ "믹스 정보를 즉시 삭제할 수 있습니다. 그렇지 않은 경우, 질문이있을 경우 도"
#~ "움을 드릴 수 있도록 일주일 간 믹스를 유지할 것입니다. 귀하의 정보는 지원"
#~ "을 제공하기에 충분하지 않으므로 귀하의 정보를 삭제하기 전에 금액을받을 때"
#~ "까지 기다릴 수 있습니다."

#~ msgid "Check the status of your mix"
#~ msgstr "믹스의 상태 확인"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "돌아 가기"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "주소"

#~ msgid "Add address"
#~ msgstr "주소 추가"

#~ msgid "Remove address"
#~ msgstr "주소 삭제"

#~ msgid "Page Not Found"
#~ msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#~ msgid "Seems you're looking for something that doesn't exist."
#~ msgstr "존재하지 않는 무언가를 찾고있는 것 같습니다."

#~ msgid "Congratulations!"
#~ msgstr "축하합니다!"

#~ msgid "You are the winner of our raffle!"
#~ msgstr "당신은 우리 추첨의 승자입니다!"

#~ msgid "As a prize you received the following bonus: (...)%"
#~ msgstr "상으로 다음 보너스를 받았습니다 : (...) %"
